{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/28079",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 라인"
    },
    "text": "私がお勧めする宿は総客室数が28個です。 近くには1号線ミョンハク駅があって交通が便利です。 また、韓国語で案内をサポートしてくれます。 宿泊施設としてはミニルームと長期部屋があります。 ミニルームは一般室とは異なる構成であり、パソコンの使用はできません。 ミニルームに対するレビューは、価格の割に良い施設と清潔さを強調しています。 駐車場も充実しており、社長の優しさがよく言及されています。 アップグレードされた部屋を提供してくれて満足度が高いという評価も受けています。 ただ、場所が駅から遠いというデメリットがあるので、コストパフォーマンス重視の旅行者におすすめです。 ミニルーム以外の客室は施設が老朽化していますが、価格は手頃です。 社長の親切さは全般的に良いのですが、客室構成が一貫しておらず、スリッパやガウンがない場合があります。 また、防音が悪くカビや虫が多数発見され、消毒が必要です。 清潔状態に気を使わなければならず、臭いもする場合があります。 しかし、空間は広く換気もよくできていて宿泊するのに適しており、ゲームやネットフリックスを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "総客室数は28個です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには1号線ミョンハク駅があります。"
        },
        {
            "question": "韓国語での案内はありますか？",
            "answer": "はい、韓国語で案内をサポートしてくれます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設としてどのような部屋がありますか？",
            "answer": "ミニルームと長期部屋があります。"
        },
        {
            "question": "ミニルームの特徴は何ですか？",
            "answer": "ミニルームは一般室とは異なる構成であり、パソコンの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ミニルームのレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "ミニルームに対するレビューは、価格の割に良い施設と清潔さを強調しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も充実しております。"
        },
        {
            "question": "社長の優しさについてはどのような評価がありますか？",
            "answer": "社長の優しさがよく言及されています。"
        },
        {
            "question": "部屋のアップグレードは可能ですか？",
            "answer": "はい、アップグレードされた部屋を提供してくれて満足度が高いという評価も受けています。"
        },
        {
            "question": "場所が遠いというデメリットはありますか？",
            "answer": "場所が駅から遠いというデメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような旅行者におすすめですか？",
            "answer": "コストパフォーマンス重視の旅行者におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ミニルーム以外の客室の状態はどうですか？",
            "answer": "ミニルーム以外の客室は施設が老朽化していますが、価格は手頃です。"
        },
        {
            "question": "客室の設備には何がありますか？",
            "answer": "客室構成が一貫しておらず、スリッパやガウンがない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さはどうですか？",
            "answer": "清潔状態に気を使わなければならず、臭いもする場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊に適した空間はありますか？",
            "answer": "空間は広く換気もよくできていて宿泊するのに適しており、ゲームやネットフリックスを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 481
    }
}